<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><ContractNotice xmlns:ext="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2" xmlns="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractNotice-2" xmlns:ns7="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractAwardNotice-2" xmlns:cac="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2" xmlns:cbc="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2" xmlns:ns9="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:PriorInformationNotice-2" xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1" xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1" xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"><ext:UBLExtensions><ext:UBLExtension><ext:ExtensionContent><efext:EformsExtension><efbc:TransmissionDate>2025-06-06+02:00</efbc:TransmissionDate><efbc:TransmissionTime>00:00:00+02:00</efbc:TransmissionTime><efac:NoticeSubType><cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">16</cbc:SubTypeCode></efac:NoticeSubType><efac:Organizations><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://www.civieleveiligheid.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Binnenlandse Zaken</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Intérieur</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Leuvenseweg 3</cbc:StreetName><cbc:Department>Algemene Directie van de Civiele Veiligheid</cbc:Department><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308356862_4595</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 488 50 01</cbc:Telephone><cbc:Telefax>+32 2 488 19 54</cbc:Telefax><cbc:ElectronicMail>ontvangen.reception.scv-pcb@ibz.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://bosa.belgium.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Beleid en Ondersteuning</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Stratégie et Appui</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Simon Bolivarlaan 30, bus 1</cbc:StreetName><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>BE001</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 740 80 00</cbc:Telephone><cbc:ElectronicMail>revise@publicprocurement.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">Raad Van State</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">Conseil d'Etat</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:CityName>Bruxelles</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308.356.862</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity></efac:Company></efac:Organization></efac:Organizations></efext:EformsExtension></ext:ExtensionContent></ext:UBLExtension></ext:UBLExtensions><cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID><cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.13</cbc:CustomizationID><cbc:ID schemeName="notice-id">fb3de7b2-1fd1-4d57-840c-0a6b37fad480</cbc:ID><cbc:ContractFolderID>cf7155e8-d514-431d-a96a-8e36f9689a7d</cbc:ContractFolderID><cbc:IssueDate>2025-06-06+02:00</cbc:IssueDate><cbc:IssueTime>00:00:00+02:00</cbc:IssueTime><cbc:VersionID>01</cbc:VersionID><cbc:RequestedPublicationDate>2025-06-10+02:00</cbc:RequestedPublicationDate><cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain><cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode><cbc:NoticeLanguageCode listName="language">NLD</cbc:NoticeLanguageCode><cac:AdditionalNoticeLanguage><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:AdditionalNoticeLanguage><cac:ContractingParty><cbc:BuyerProfileURI>https://www.publicprocurement.be/bda?organisationIds=4595&amp;includeOrganisationChildren=true</cbc:BuyerProfileURI><cac:ContractingPartyType><cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">cga</cbc:PartyTypeCode></cac:ContractingPartyType><cac:ContractingActivity><cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">gen-pub</cbc:ActivityTypeCode></cac:ContractingActivity><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:ServiceProviderParty><cbc:ServiceTypeCode listName="organisation-role">ted-esen</cbc:ServiceTypeCode><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:Party></cac:ServiceProviderParty></cac:Party></cac:ContractingParty><cac:TenderingTerms><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-grounds-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">open</cbc:ProcedureCode><cac:ProcessJustification><cbc:ProcessReasonCode listName="accelerated-procedure">false</cbc:ProcessReasonCode></cac:ProcessJustification></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">SP/2025/01</cbc:ID><cbc:Name languageID="NLD">Bestek met betrekking tot leveringen van tenten met mobiele decontaminatie systeem</cbc:Name><cbc:Name languageID="FRA">Cahier spécial des charges relatif à des fournitures de tentes avec système de décontamination mobile</cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">De onderhavige opdracht betreft de aankoop en de levering van een mobiel decontaminatiesysteem voor onderwijsdoeleinden (en operationeel indien nodig) voor 7 universiteiten. Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is een snelle en effectieve decontaminatie cruciaal om secundaire contaminatie binnen het ziekenhuis te voorkomen en de impact op slachtoffers, hulpverleners en infrastructuur te minimaliseren. Om ziekenhuizen adequaat voor te bereiden op dergelijke scenario’s, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van een decontaminatietent. Deze tent stelt ziekenhuizen in staat om getroffenen veilig te receptioneren, hen gecontroleerd te laten uitkleden, eerste medische stabilisatie te doen en een systematische decontaminatieprocedure uit te voeren voordat zij verdere medische zorg ontvangen. De inzet van een decontaminatietent draagt bij aan een verhoogde paraatheid binnen de ziekenhuissector, vermindert het risico op secundaire contaminatie van ziekenhuispersoneel en andere patiënten en ondersteunt een vlotte en efficiënte crisisrespons. De aanschaf van deze decontaminatietent is dan ook een essentiële maatregel binnen het bredere kader van noodplanning en crisisbeheer, in lijn met nationale en internationale richtlijnen op het gebied van CBRNe-preventie en -respons.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison d’un système de décontamination mobile à visée didactique (et opérationnel si besoin) pour 7 universités. Lors de l'accueil de victimes d'un incident lié à des matières dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (chimique, biologique, radiologique, nucléaire, explosif) ou tout autre incident lié à des matières dangereuses, une décontamination rapide et efficace est cruciale pour prévenir la contamination secondaire à l'intérieur de l'hôpital et minimiser l'impact sur les victimes, les intervenants d'urgence et les infrastructures. Afin de préparer adéquatement les hôpitaux à de tels scénarios, l'achat d'une tente de décontamination est prévu dans le cadre de cette procédure d'approvisionnement. Cette tente permet aux hôpitaux d'accueillir en toute sécurité les personnes touchées, de les déshabiller de manière contrôlée, de procéder à une stabilisation médicale initiale et d'effectuer une procédure de décontamination systématique avant de recevoir d'autres soins médicaux. Le déploiement d'une tente de décontamination contribue à améliorer la préparation du secteur hospitalier, réduit le risque de contamination secondaire du personnel hospitalier et des autres patients, et favorise une réponse de crise fluide et efficace. L'acquisition de cette tente de décontamination est donc une mesure essentielle dans le cadre plus large de la planification d'urgence et de la gestion de crise, conformément aux directives nationales et internationales en matière de prévention et de réponse CBRNe.</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">39522530</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation></cac:ProcurementProject><cac:ProcurementProjectLot><cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0001</cbc:ID><cac:TenderingTerms><cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">no-eu-funds</cbc:FundingProgramCode><cac:CallForTendersDocumentReference><cbc:ID>TenderDocumentRef-LOT-0001</cbc:ID><cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType><cac:Attachment><cac:ExternalReference><cbc:URI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/ce07f78a-4320-4a77-8e25-5c3f2f1924aa/documents</cbc:URI></cac:ExternalReference></cac:Attachment></cac:CallForTendersDocumentReference><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="selection-criteria-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">required</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="esignature-submission">true</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:TenderRecipientParty><cbc:EndpointID>https://www.publicprocurement.be/supplier/enterprises/0/tendering-workspaces/publication-workspace-detail/ce07f78a-4320-4a77-8e25-5c3f2f1924aa/general</cbc:EndpointID></cac:TenderRecipientParty><cac:TenderValidityPeriod><cbc:DurationMeasure unitCode="DAY">180</cbc:DurationMeasure></cac:TenderValidityPeriod><cac:AppealTerms><cac:PresentationPeriod><cbc:Description languageID="NLD">De aanbestedende overheid zal, in toepassing van artikel 11 van de wet van 17 juni 2013 betreffende de motivering, de informatie en de rechtsmiddelen inzake overheidsopdrachten en bepaalde opdrachten voor werken, leveringen en diensten, een wachttermijn respecteren van 15 kalenderdagen vanaf de dag na de verzending van onderhavige kennisgeving, alvorens over te gaan tot de sluiting van de opdracht. 

U beschikt over 15 kalenderdagen te rekenen vanaf de dag die volgt op de verzendingsdatum van deze brief om een vordering tot schorsing in te dienen. Dit beroep moet ingediend worden bij de Raad van State via een procedure wegens uiterst dringende noodzakelijkheid. De vormvoorschriften voor het schorsingsberoep zijn omschreven in het Koninklijk Besluit van 5 december 1991 tot bepaling van de rechtspleging in kort geding voor de Raad van State.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">En application de l’article 11 de la loi du 17 juin 2013 relative à la motivation, à l’information et aux voies de recours en matière de marchés publics et de certains marchés de travaux, de fournitures et de services dans les dispositions régissant l’attribution du marché, le pouvoir adjudicateur respectera un délai d’attente de 15 jours à partir du lendemain de la date d’envoi du présent avis avant de passer à la conclusion du marché.

Vous disposez de 15 jours calendrier à compter du lendemain de la date d’envoi de la présente lettre pour introduire une demande de suspension. Ce recours doit être introduit auprès du Conseil d’Etat par une procédure d’extrême urgence. Les conditions de forme du recours en suspension sont définies dans l’arrêté royal du 5 décembre 1991 déterminant la procédure en référé devant le Conseil d’Etat.</cbc:Description></cac:PresentationPeriod><cac:AppealReceiverParty><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:AppealReceiverParty></cac:AppealTerms><cac:Language><cbc:ID>NLD</cbc:ID></cac:Language><cac:Language><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:Language><cac:PostAwardProcess><cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>false</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator><cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>false</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator></cac:PostAwardProcess></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode><cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>false</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator><cbc:AccessToolsURI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/ce07f78a-4320-4a77-8e25-5c3f2f1924aa/forum</cbc:AccessToolsURI><cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cbc:EndDate>2025-07-07+02:00</cbc:EndDate><cbc:EndTime>14:00:00+02:00</cbc:EndTime></cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cac:AuctionTerms><cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator></cac:AuctionTerms><cac:FrameworkAgreement><cac:SubsequentProcessTenderRequirement><cbc:Name>buyer-categories</cbc:Name></cac:SubsequentProcessTenderRequirement></cac:FrameworkAgreement><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">1</cbc:ID><cbc:Name languageID="NLD">SP/2025/01 - 1</cbc:Name><cbc:Name languageID="FRA">SP/2025/01 - 1</cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">De onderhavige opdracht betreft de aankoop en de levering van een mobiel decontaminatiesysteem voor onderwijsdoeleinden (en operationeel indien nodig) voor 7 universiteiten.
Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is een snelle en effectieve decontaminatie cruciaal om secundaire contaminatie binnen het ziekenhuis te voorkomen en de impact op slachtoffers, hulpverleners en infrastructuur te minimaliseren. Om ziekenhuizen adequaat voor te bereiden op dergelijke scenario’s, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van een decontaminatietent. Deze tent stelt ziekenhuizen in staat om getroffenen veilig te receptioneren, hen gecontroleerd te laten uitkleden, eerste medische stabilisatie te doen en een systematische decontaminatieprocedure uit te voeren voordat zij verdere medische zorg ontvangen. De inzet van een decontaminatietent draagt bij aan een verhoogde paraatheid binnen de ziekenhuissector, vermindert het risico op secundaire contaminatie van ziekenhuispersoneel en andere patiënten en ondersteunt een vlotte en efficiënte crisisrespons. De aanschaf van deze decontaminatietent is dan ook een essentiële maatregel binnen het bredere kader van noodplanning en crisisbeheer, in lijn met nationale en internationale richtlijnen op het gebied van CBRNe-preventie en -respons.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison d’un système de décontamination mobile à visée didactique (et opérationnel si besoin) pour 7 universités.
Lors de l'accueil de victimes d'un incident lié à des matières dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (chimique, biologique, radiologique, nucléaire, explosif) ou tout autre incident lié à des matières dangereuses, une décontamination rapide et efficace est cruciale pour prévenir la contamination secondaire à l'intérieur de l'hôpital et minimiser l'impact sur les victimes, les intervenants d'urgence et les infrastructures. Afin de préparer adéquatement les hôpitaux à de tels scénarios, l'achat d'une tente de décontamination est prévu dans le cadre de cette procédure d'approvisionnement. Cette tente permet aux hôpitaux d'accueillir en toute sécurité les personnes touchées, de les déshabiller de manière contrôlée, de procéder à une stabilisation médicale initiale et d'effectuer une procédure de décontamination systématique avant de recevoir d'autres soins médicaux. Le déploiement d'une tente de décontamination contribue à améliorer la préparation du secteur hospitalier, réduit le risque de contamination secondaire du personnel hospitalier et des autres patients, et favorise une réponse de crise fluide et efficace. L'acquisition de cette tente de décontamination est donc une mesure essentielle dans le cadre plus large de la planification d'urgence et de la gestion de crise, conformément aux directives nationales et internationales en matière de prévention et de réponse CBRNe.</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">39522530</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation><cac:PlannedPeriod><cbc:DescriptionCode listName="timeperiod">UNKNOWN</cbc:DescriptionCode></cac:PlannedPeriod></cac:ProcurementProject></cac:ProcurementProjectLot></ContractNotice>