<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><ContractNotice xmlns:ext="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2" xmlns="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractNotice-2" xmlns:ns7="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractAwardNotice-2" xmlns:cac="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2" xmlns:cbc="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2" xmlns:ns9="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:PriorInformationNotice-2" xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1" xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1" xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"><ext:UBLExtensions><ext:UBLExtension><ext:ExtensionContent><efext:EformsExtension><efbc:TransmissionDate>2025-06-10+02:00</efbc:TransmissionDate><efbc:TransmissionTime>00:00:00+02:00</efbc:TransmissionTime><efac:NoticeSubType><cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">E3</cbc:SubTypeCode></efac:NoticeSubType><efac:Organizations><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://www.civieleveiligheid.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Binnenlandse Zaken</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Intérieur</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Leuvenseweg 3</cbc:StreetName><cbc:Department>Algemene Directie van de Civiele Veiligheid</cbc:Department><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308356862_4595</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 488 50 01</cbc:Telephone><cbc:Telefax>+32 2 488 19 54</cbc:Telefax><cbc:ElectronicMail>ontvangen.reception.scv-pcb@ibz.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://bosa.belgium.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Beleid en Ondersteuning</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Stratégie et Appui</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Simon Bolivarlaan 30, bus 1</cbc:StreetName><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>BE001</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 740 80 00</cbc:Telephone><cbc:ElectronicMail>revise@publicprocurement.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">Raad van State</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">Conseil d'Etat</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:CityName>Bruxelles</cbc:CityName><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308.356.862</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity></efac:Company></efac:Organization></efac:Organizations></efext:EformsExtension></ext:ExtensionContent></ext:UBLExtension></ext:UBLExtensions><cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID><cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.13</cbc:CustomizationID><cbc:ID schemeName="notice-id">516b4770-24b9-4d0e-97c8-f9b34b14e25b</cbc:ID><cbc:ContractFolderID>ec708a12-61b9-4d5a-b90c-7b50aab20e03</cbc:ContractFolderID><cbc:IssueDate>2025-06-10+02:00</cbc:IssueDate><cbc:IssueTime>00:00:00+02:00</cbc:IssueTime><cbc:VersionID>01</cbc:VersionID><cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain><cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode><cbc:NoticeLanguageCode listName="language">NLD</cbc:NoticeLanguageCode><cac:AdditionalNoticeLanguage><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:AdditionalNoticeLanguage><cac:ContractingParty><cbc:BuyerProfileURI>https://www.publicprocurement.be/bda?organisationIds=4595&amp;includeOrganisationChildren=true</cbc:BuyerProfileURI><cac:ContractingPartyType><cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">cga</cbc:PartyTypeCode></cac:ContractingPartyType><cac:ContractingPartyType><cbc:PartyTypeCode listName="buyer-contracting-type">not-cont-ent</cbc:PartyTypeCode></cac:ContractingPartyType><cac:ContractingActivity><cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">gen-pub</cbc:ActivityTypeCode></cac:ContractingActivity><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:ServiceProviderParty><cbc:ServiceTypeCode listName="organisation-role">ted-esen</cbc:ServiceTypeCode><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:Party></cac:ServiceProviderParty></cac:Party></cac:ContractingParty><cac:TenderingTerms><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-grounds-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:Description languageID="NLD">Voor deze opdracht wordt de nationale regelgeving van volgende procedure toegepast: onderhandelingsprocedure zonder voorafgaande bekendmaking</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Pour ce marché, les réglementations nationales de la procédure suivante seront appliquées : procédure négociée sans publication préalable
</cbc:Description><cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">oth-single</cbc:ProcedureCode></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">SP/2025/03</cbc:ID><cbc:Name languageID="NLD">Leveringen van 100 ontsmettingskits   voor rekening van FOD Binnenlandse Zaken</cbc:Name><cbc:Name languageID="FRA">Fourniture de 100 kits de décontamination pour le compte du SPF Intérieur </cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">De onderhavige opdracht betreft de aankoop en de levering van 100 ontsmettingskits voor de Special Operations Medical Unit (SOMU). SOMU's zijn voertuigen met gespecialiseerde 3-persoons medische teams gebaseerd op het model van de Defensie Chemisch Biologische Radionucleaire (CBRNe) Medische Urgentie Groep (MUG). Dit voertuig is volledig uitgerust met CBRNe-apparatuur en wordt ingezet in een hele reeks CBRNe-omstandigheden en met een onduidelijke oorzaak. Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is het cruciaal om het risico op secundaire besmetting zo snel mogelijk te minimaliseren. Blootgestelde personen dragen vaak besmette kledij, wat niet alleen hun eigen gezondheid verder in gevaar brengt, maar ook een bedreiging vormt voor hulpverleners, andere patiënten en de ziekenhuisinfrastructuur. Om dit risico te beperken, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van speciale kits die aan blootgestelde personen worden uitgereikt. Deze kits bevatten onder meer noodkledij en middelen om veilig en discreet hun besmette kledij te verwijderen, zodat zij op een gecontroleerde manier kunnen worden voorbereid op verdere medische evaluatie en decontaminatie in het ziekenhuis. Door deze kits onmiddellijk ter beschikking te stellen, wordt de verspreiding van gevaarlijke stoffen significant beperkt, wat de veiligheid van zowel slachtoffers als zorgpersoneel verhoogt. De aanschaf van deze kits vormt dan ook een essentiële schakel in een doeltreffend decontaminatieproces en draagt bij aan de algehele paraatheid en crisisrespons van het ziekenhuis in overeenstemming met nationale en internationale richtlijnen voor CBRNe-beheer en medische noodplanning.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison de 100 kits de décontamination pour les Special Operations Medical Unit (SOMU). Les SOMU sont des véhicules avec équipes médicales spécialisées de 3 personnes basé sur le modèle du Service Mobile d'Urgence et de Réanimation (SMUR) de risque Chimique Biologique Radionucléaire (CBRNe) de la Défense. Ce véhicule dispose d’un matériel complet CBRNe et est déployé dans toute une série de circonstances CBRNe et de cause incertaine.  Lors de l'accueil de victimes d'un incident impliquant des matières dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (Chimique, Biologique, Radiologique, Nucléaire, Explosif) ou tout autre incident impliquant des matières dangereuses, il est crucial de minimiser le risque de contamination secondaire dès que possible. Les personnes exposées portent souvent des vêtements contaminés, ce qui non seulement met en danger leur propre santé, mais constitue également une menace pour les travailleurs d'urgence, les autres patients et les infrastructures hospitalières. Pour limiter ce risque, cette procédure d'approvisionnement prévoit l'achat de kits spéciaux qui sont distribués aux personnes exposées. Ces kits comprennent des vêtements d'urgence et des moyens de se débarrasser en toute sécurité et discrètement de leurs vêtements contaminés, afin qu'ils puissent être préparés de manière contrôlée pour une évaluation médicale plus approfondie et une décontamination à l'hôpital. La mise à disposition immédiate de ces kits permet de réduire considérablement la propagation des substances dangereuses, ce qui augmente la sécurité des victimes et du personnel de santé. L'acquisition de ces kits est donc un maillon essentiel d'un processus de décontamination efficace et contribue à la préparation globale de l'hôpital et à sa réponse aux crises, conformément aux directives nationales et internationales en matière de gestion CBRNe et de planification des urgences médicales.</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">35113200</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation></cac:ProcurementProject><cac:ProcurementProjectLot><cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0001</cbc:ID><cac:TenderingTerms><cac:CallForTendersDocumentReference><cbc:ID>TenderDocumentRef-LOT-0001</cbc:ID><cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType><cac:Attachment><cac:ExternalReference><cbc:URI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/5d9e7140-7578-4130-bb28-b060ed41597e/documents</cbc:URI></cac:ExternalReference></cac:Attachment></cac:CallForTendersDocumentReference><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="selection-criteria-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="esignature-submission">true</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:TenderRecipientParty><cbc:EndpointID>https://www.publicprocurement.be/supplier/enterprises/0/tendering-workspaces/publication-workspace-detail/5d9e7140-7578-4130-bb28-b060ed41597e/general</cbc:EndpointID></cac:TenderRecipientParty><cac:AppealTerms><cac:AppealReceiverParty><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:AppealReceiverParty></cac:AppealTerms><cac:Language><cbc:ID>NLD</cbc:ID></cac:Language><cac:Language><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:Language></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode><cbc:AccessToolsURI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/5d9e7140-7578-4130-bb28-b060ed41597e/forum</cbc:AccessToolsURI><cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cbc:EndDate>2025-07-01+02:00</cbc:EndDate><cbc:EndTime>14:00:00+02:00</cbc:EndTime></cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cac:FrameworkAgreement><cac:SubsequentProcessTenderRequirement><cbc:Name>buyer-categories</cbc:Name></cac:SubsequentProcessTenderRequirement></cac:FrameworkAgreement><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">1</cbc:ID><cbc:Name languageID="FRA">SP/2025/03 - 1</cbc:Name><cbc:Name languageID="NLD">SP/2025/03 - 1</cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">De onderhavige opdracht betreft de aankoop en de levering van 100 ontsmettingskits voor de Special Operations Medical Unit (SOMU). SOMU's zijn voertuigen met gespecialiseerde 3-persoons medische teams gebaseerd op het model van de Defensie Chemisch Biologische Radionucleaire (CBRNe) Medische Urgentie Groep (MUG). Dit voertuig is volledig uitgerust met CBRNe-apparatuur en wordt ingezet in een hele reeks CBRNe-omstandigheden en met een onduidelijke oorzaak.
Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is het cruciaal om het risico op secundaire besmetting zo snel mogelijk te minimaliseren. Blootgestelde personen dragen vaak besmette kledij, wat niet alleen hun eigen gezondheid verder in gevaar brengt, maar ook een bedreiging vormt voor hulpverleners, andere patiënten en de ziekenhuisinfrastructuur. Om dit risico te beperken, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van speciale kits die aan blootgestelde personen worden uitgereikt. Deze kits bevatten onder meer noodkledij en middelen om veilig en discreet hun besmette kledij te verwijderen, zodat zij op een gecontroleerde manier kunnen worden voorbereid op verdere medische evaluatie en decontaminatie in het ziekenhuis. Door deze kits onmiddellijk ter beschikking te stellen, wordt de verspreiding van gevaarlijke stoffen significant beperkt, wat de veiligheid van zowel slachtoffers als zorgpersoneel verhoogt. De aanschaf van deze kits vormt dan ook een essentiële schakel in een doeltreffend decontaminatieproces en draagt bij aan de algehele paraatheid en crisisrespons van het ziekenhuis in overeenstemming met nationale en internationale richtlijnen voor CBRNe-beheer en medische noodplanning.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison de 100 kits de décontamination pour les Special Operations Medical Unit (SOMU). Les SOMU sont des véhicules avec équipes médicales spécialisées de 3 personnes basé sur le modèle du Service Mobile d'Urgence et de Réanimation (SMUR) de risque Chimique Biologique Radionucléaire (CBRNe) de la Défense. Ce véhicule dispose d’un matériel complet CBRNe et est déployé dans toute une série de circonstances CBRNe et de cause incertaine. 
Lors de l'accueil de victimes d'un incident impliquant des matières dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (Chimique, Biologique, Radiologique, Nucléaire, Explosif) ou tout autre incident impliquant des matières dangereuses, il est crucial de minimiser le risque de contamination secondaire dès que possible. Les personnes exposées portent souvent des vêtements contaminés, ce qui non seulement met en danger leur propre santé, mais constitue également une menace pour les travailleurs d'urgence, les autres patients et les infrastructures hospitalières. Pour limiter ce risque, cette procédure d'approvisionnement prévoit l'achat de kits spéciaux qui sont distribués aux personnes exposées. Ces kits comprennent des vêtements d'urgence et des moyens de se débarrasser en toute sécurité et discrètement de leurs vêtements contaminés, afin qu'ils puissent être préparés de manière contrôlée pour une évaluation médicale plus approfondie et une décontamination à l'hôpital. La mise à disposition immédiate de ces kits permet de réduire considérablement la propagation des substances dangereuses, ce qui augmente la sécurité des victimes et du personnel de santé. L'acquisition de ces kits est donc un maillon essentiel d'un processus de décontamination efficace et contribue à la préparation globale de l'hôpital et à sa réponse aux crises, conformément aux directives nationales et internationales en matière de gestion CBRNe et de planification des urgences médicales.</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">35113200</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation><cac:PlannedPeriod><cbc:DescriptionCode listName="timeperiod">UNKNOWN</cbc:DescriptionCode></cac:PlannedPeriod></cac:ProcurementProject></cac:ProcurementProjectLot></ContractNotice>