<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><ContractNotice xmlns:ext="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2" xmlns="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractNotice-2" xmlns:ns7="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:ContractAwardNotice-2" xmlns:cac="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2" xmlns:cbc="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2" xmlns:ns9="urn:oasis:names:specification:ubl:schema:xsd:PriorInformationNotice-2" xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1" xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1" xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"><ext:UBLExtensions><ext:UBLExtension><ext:ExtensionContent><efext:EformsExtension><efbc:TransmissionDate>2025-06-10+02:00</efbc:TransmissionDate><efbc:TransmissionTime>00:00:00+02:00</efbc:TransmissionTime><efac:NoticeSubType><cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">E3</cbc:SubTypeCode></efac:NoticeSubType><efac:Organizations><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://www.civieleveiligheid.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Binnenlandse Zaken</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Intérieur</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Leuvenseweg 3</cbc:StreetName><cbc:Department>Algemene Directie van de Civiele Veiligheid</cbc:Department><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308356862_4595</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 488 50 01</cbc:Telephone><cbc:Telefax>+32 2 488 19 54</cbc:Telefax><cbc:ElectronicMail>ontvangen.reception.scv-pcb@ibz.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cbc:WebsiteURI>https://bosa.belgium.be</cbc:WebsiteURI><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">FOD Beleid en Ondersteuning</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">SPF Stratégie et Appui</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:StreetName>Simon Bolivarlaan 30, bus 1</cbc:StreetName><cbc:CityName>Brussel</cbc:CityName><cbc:PostalZone>1000</cbc:PostalZone><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>BE001</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity><cac:Contact><cbc:Telephone>+32 2 740 80 00</cbc:Telephone><cbc:ElectronicMail>revise@publicprocurement.be</cbc:ElectronicMail></cac:Contact></efac:Company></efac:Organization><efac:Organization><efac:Company><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:PartyName><cbc:Name languageID="NLD">Raad van State</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PartyName><cbc:Name languageID="FRA">Conseil d'Etat</cbc:Name></cac:PartyName><cac:PostalAddress><cbc:CityName>Bruxelles</cbc:CityName><cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">BE100</cbc:CountrySubentityCode><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:PostalAddress><cac:PartyLegalEntity><cbc:CompanyID>0308.356.862</cbc:CompanyID></cac:PartyLegalEntity></efac:Company></efac:Organization></efac:Organizations></efext:EformsExtension></ext:ExtensionContent></ext:UBLExtension></ext:UBLExtensions><cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID><cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.13</cbc:CustomizationID><cbc:ID schemeName="notice-id">a9573e8d-6a0a-4877-b365-bbcf41f01b99</cbc:ID><cbc:ContractFolderID>f8ea932f-6418-47cc-9d9a-3b2c6aa64945</cbc:ContractFolderID><cbc:IssueDate>2025-06-10+02:00</cbc:IssueDate><cbc:IssueTime>00:00:00+02:00</cbc:IssueTime><cbc:VersionID>01</cbc:VersionID><cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain><cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode><cbc:NoticeLanguageCode listName="language">NLD</cbc:NoticeLanguageCode><cac:AdditionalNoticeLanguage><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:AdditionalNoticeLanguage><cac:ContractingParty><cbc:BuyerProfileURI>https://www.publicprocurement.be/bda?organisationIds=4595&amp;includeOrganisationChildren=true</cbc:BuyerProfileURI><cac:ContractingPartyType><cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">cga</cbc:PartyTypeCode></cac:ContractingPartyType><cac:ContractingPartyType><cbc:PartyTypeCode listName="buyer-contracting-type">not-cont-ent</cbc:PartyTypeCode></cac:ContractingPartyType><cac:ContractingActivity><cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">gen-pub</cbc:ActivityTypeCode></cac:ContractingActivity><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID></cac:PartyIdentification><cac:ServiceProviderParty><cbc:ServiceTypeCode listName="organisation-role">ted-esen</cbc:ServiceTypeCode><cac:Party><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:Party></cac:ServiceProviderParty></cac:Party></cac:ContractingParty><cac:TenderingTerms><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-grounds-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:Description languageID="NLD">Voor deze opdracht wordt de nationale regelgeving van volgende procedure toegepast: onderhandelingsprocedure zonder voorafgaande bekendmaking</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Pour ce marché, les réglementations nationales de la procédure suivante seront appliquées : procédure négociée sans publication préalable
</cbc:Description><cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">oth-single</cbc:ProcedureCode></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">SP/2025/02</cbc:ID><cbc:Name languageID="FRA">Fourniture d’équipement de protection individuelle CBRNe  pour le compte du SPF Intérieur</cbc:Name><cbc:Name languageID="NLD">Levering van persoonlijke CBRNe beschermingsmiddelen voor rekening van FOD Binnenlandse Zaken</cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">Deze opdracht betreft de aankoop en levering van CBRNe-beschermingsmateriaal voor didactische doeleinden (en operationeel indien nodig) voor 7 universiteiten en 5 Special Operations Medical Units. De aanbestedende dienst kiest voor de onderhandse procedure zonder voorafgaande bekendmaking. Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is de bescherming van hulpverleners op de spoedgevallendienst of in de interventiezone van cruciaal belang. Zonder adequate persoonlijke beschermingsmiddelen (PBM) lopen zorgverleners het risico zelf blootgesteld te worden aan gevaarlijke substanties, wat niet alleen hun eigen veiligheid in gevaar brengt, maar ook de werking van de spoedgevallendienst en de zorg voor andere patiënten kan compromitteren. Om een veilige en effectieve respons te garanderen, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van PBM die specifiek ontworpen zijn om personeel te beschermen bij de receptionering van slachtoffers, inclusief het gecontroleerd uitkleden, stabiliseren en decontamineren. Deze middelen, zoals beschermende pakken, handschoenen, ademhalingsbescherming en oogbescherming, zorgen ervoor dat hulpverleners in een besmette omgeving kunnen opereren zonder risico op secundaire contaminatie. De voorziening van deze PBM draagt niet alleen bij aan de persoonlijke veiligheid van het zorgpersoneel, maar waarborgt ook de operationele continuïteit van de spoedgevallendienst, zorg op het terrein en minimaliseert het risico op verdere verspreiding. De aankoop van deze uitrusting is daarom een essentiële investering in de paraatheid en crisisbestendigheid van het ziekenhuis, in overeenstemming met nationale en internationale richtlijnen voor CBRNe-preventie en medische respons. Het materiaal voor persoonlijke beschermingsmiddelen (PBM) omvatten: • Type 2 PBM bestaande uit: • 90 pakken voor chemische bescherming • 48 ventilatiesystemen met batterij (compatibel met pakken), • 55 paar laarzen.    • Type 3 PBM bestaande uit: • 60 pakken met overhandschoenen en vaste sokken. • Maskers: • 45 volgelaatsmaskers met panoramisch vizier</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison de matériel de protection individuel CBRNe à visée didactique (et opérationnel si besoin) pour 7 universités et 5 Special Operations Medical Unit. Le pouvoir adjudicateur choisit la procédure négociée sans publication préalable. Lors de l'accueil de victimes d'un incident impliquant des substances dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (Chimique, Biologique, Radiologique, Nucléaire, Explosif) ou tout autre incident impliquant des substances dangereuses, la protection des intervenants d'urgence dans le service des urgences ou dans la zone d'intervention est  cruciale. En l'absence d'un équipement de protection individuelle (EPI) adéquat, les prestataires de soins de santé risquent d'être eux-mêmes exposés à des substances dangereuses, ce qui non seulement met en danger leur propre sécurité, mais peut également compromettre le fonctionnement du service des urgences et les soins aux autres patients. Afin d'assurer une intervention sûre et efficace, ce processus d'approvisionnement prévoit l'achat d'EPI spécialement conçus pour protéger le personnel lors de l'accueil des victimes, y compris le déshabillage contrôlé, la stabilisation et la décontamination. Ces ressources, telles que les combinaisons de protection, les gants, les protections respiratoires et oculaires, permettent aux travailleurs d'urgence d'opérer dans un environnement contaminé sans risque de contamination  secondaire. La mise à disposition de cet EPI contribue non seulement à la sécurité personnelle du personnel soignant, mais garantit également la continuité opérationnelle du service des urgences, des soins sur le terrain et minimise le risque de propagation. L'achat de ces équipements est donc un investissement essentiel dans la préparation et la résilience aux crises de l'hôpital, conformément aux lignes directrices nationales et internationales en matière de prévention et de réponse médicale aux incidents CBRNe. L'équipement de protection individuelle (EPI) comprend : • EPI de type 2 composé de : • 90 combinaisons de protection chimique • 48 systèmes de ventilation avec batterie (compatibles avec les combinaisons), • 55 paires de bottes.  • EPI de type 3 composé de : • 60 paquets avec surgants et chaussettes fixes. • Masques: • 45 masques faciaux avec visière panoramique</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">35113200</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation></cac:ProcurementProject><cac:ProcurementProjectLot><cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0001</cbc:ID><cac:TenderingTerms><cac:CallForTendersDocumentReference><cbc:ID>TenderDocumentRef-LOT-0001</cbc:ID><cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType><cac:Attachment><cac:ExternalReference><cbc:URI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/9f84e971-4351-46ec-917d-4716fdb4c000/documents</cbc:URI></cac:ExternalReference></cac:Attachment></cac:CallForTendersDocumentReference><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="selection-criteria-source">epo-procurement-document</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:TendererQualificationRequest><cac:SpecificTendererRequirement><cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode></cac:SpecificTendererRequirement></cac:TendererQualificationRequest><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:ContractExecutionRequirement><cbc:ExecutionRequirementCode listName="esignature-submission">true</cbc:ExecutionRequirementCode></cac:ContractExecutionRequirement><cac:TenderRecipientParty><cbc:EndpointID>https://www.publicprocurement.be/supplier/enterprises/0/tendering-workspaces/publication-workspace-detail/9f84e971-4351-46ec-917d-4716fdb4c000/general</cbc:EndpointID></cac:TenderRecipientParty><cac:AppealTerms><cac:AppealReceiverParty><cac:PartyIdentification><cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID></cac:PartyIdentification></cac:AppealReceiverParty></cac:AppealTerms><cac:Language><cbc:ID>NLD</cbc:ID></cac:Language><cac:Language><cbc:ID>FRA</cbc:ID></cac:Language></cac:TenderingTerms><cac:TenderingProcess><cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode><cbc:AccessToolsURI>https://www.publicprocurement.be/publication-workspaces/9f84e971-4351-46ec-917d-4716fdb4c000/forum</cbc:AccessToolsURI><cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cbc:EndDate>2025-07-01+02:00</cbc:EndDate><cbc:EndTime>10:00:00+02:00</cbc:EndTime></cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod><cac:FrameworkAgreement><cac:SubsequentProcessTenderRequirement><cbc:Name>buyer-categories</cbc:Name></cac:SubsequentProcessTenderRequirement></cac:FrameworkAgreement><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem><cac:ContractingSystem><cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode></cac:ContractingSystem></cac:TenderingProcess><cac:ProcurementProject><cbc:ID schemeName="InternalID">1</cbc:ID><cbc:Name languageID="NLD">SP/2025/02 - 1</cbc:Name><cbc:Name languageID="FRA">SP/2025/02 - 1</cbc:Name><cbc:Description languageID="NLD">Deze opdracht betreft de aankoop en levering van CBRNe-beschermingsmateriaal voor didactische doeleinden (en operationeel indien nodig) voor 7 universiteiten en 5 Special Operations Medical Units. De aanbestedende dienst kiest voor de onderhandse procedure zonder voorafgaande bekendmaking.
Bij de opvang van slachtoffers van een incident met gevaarlijke stoffen, zoals een CBRNe-incident (Chemisch, Biologisch, Radiologisch, Nucleair, Explosief) of een ander incident met gevaarlijke stoffen, is de bescherming van hulpverleners op de spoedgevallendienst of in de interventiezone van cruciaal belang. Zonder adequate persoonlijke beschermingsmiddelen (PBM) lopen zorgverleners het risico zelf blootgesteld te worden aan gevaarlijke substanties, wat niet alleen hun eigen veiligheid in gevaar brengt, maar ook de werking van de spoedgevallendienst en de zorg voor andere patiënten kan compromitteren. Om een veilige en effectieve respons te garanderen, wordt binnen deze aankoopprocedure voorzien in de aanschaf van PBM die specifiek ontworpen zijn om personeel te beschermen bij de receptionering van slachtoffers, inclusief het gecontroleerd uitkleden, stabiliseren en decontamineren. Deze middelen, zoals beschermende pakken, handschoenen, ademhalingsbescherming en oogbescherming, zorgen ervoor dat hulpverleners in een besmette omgeving kunnen opereren zonder risico op secundaire contaminatie. De voorziening van deze PBM draagt niet alleen bij aan de persoonlijke veiligheid van het zorgpersoneel, maar waarborgt ook de operationele continuïteit van de spoedgevallendienst, zorg op het terrein en minimaliseert het risico op verdere verspreiding. De aankoop van deze uitrusting is daarom een essentiële investering in de paraatheid en crisisbestendigheid van het ziekenhuis, in overeenstemming met nationale en internationale richtlijnen voor CBRNe-preventie en medische respons.
Het materiaal voor persoonlijke beschermingsmiddelen (PBM) omvatten:
•	Type 2 PBM bestaande uit:
•	90 pakken voor chemische bescherming
•	48 ventilatiesystemen met batterij (compatibel met pakken),
•	55 paar laarzen.

 
•	Type 3 PBM bestaande uit:
•	60 pakken met overhandschoenen en vaste sokken.
•	Maskers:
•	45 volgelaatsmaskers met panoramisch vizier.</cbc:Description><cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché porte sur l’achat et la livraison de matériel de protection individuel CBRNe à visée didactique (et opérationnel si besoin) pour 7 universités et 5 Special Operations Medical Unit. Le pouvoir adjudicateur choisit la procédure négociée sans publication préalable.
Lors de l'accueil de victimes d'un incident impliquant des substances dangereuses, tel qu'un incident CBRNe (Chimique, Biologique, Radiologique, Nucléaire, Explosif) ou tout autre incident impliquant des substances dangereuses, la protection des intervenants d'urgence dans le service des urgences ou dans la zone d'intervention est  cruciale. En l'absence d'un équipement de protection individuelle (EPI) adéquat, les prestataires de soins de santé risquent d'être eux-mêmes exposés à des substances dangereuses, ce qui non seulement met en danger leur propre sécurité, mais peut également compromettre le fonctionnement du service des urgences et les soins aux autres patients. Afin d'assurer une intervention sûre et efficace, ce processus d'approvisionnement prévoit l'achat d'EPI spécialement conçus pour protéger le personnel lors de l'accueil des victimes, y compris le déshabillage contrôlé, la stabilisation et la décontamination. Ces ressources, telles que les combinaisons de protection, les gants, les protections respiratoires et oculaires, permettent aux travailleurs d'urgence d'opérer dans un environnement contaminé sans risque de contamination  secondaire. La mise à disposition de cet EPI contribue non seulement à la sécurité personnelle du personnel soignant, mais garantit également la continuité opérationnelle du service des urgences, des soins sur le terrain et minimise le risque de propagation. L'achat de ces équipements est donc un investissement essentiel dans la préparation et la résilience aux crises de l'hôpital, conformément aux lignes directrices nationales et internationales en matière de prévention et de réponse médicale aux incidents CBRNe.
L'équipement de protection individuelle (EPI) comprend :
•	EPI de type 2 composé de :
•	90 combinaisons de protection chimique
•	48 systèmes de ventilation avec batterie (compatibles avec les combinaisons),
•	55 paires de bottes.

•	EPI de type 3 composé de :
•	60 paquets avec surgants et chaussettes fixes.
•	Masques:
•	45 masques faciaux avec visière panoramique.</cbc:Description><cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode><cac:MainCommodityClassification><cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">35113200</cbc:ItemClassificationCode></cac:MainCommodityClassification><cac:RealizedLocation><cac:Address><cbc:Region>anyw-cou</cbc:Region><cac:Country><cbc:IdentificationCode listName="country">BEL</cbc:IdentificationCode></cac:Country></cac:Address></cac:RealizedLocation><cac:PlannedPeriod><cbc:DescriptionCode listName="timeperiod">UNKNOWN</cbc:DescriptionCode></cac:PlannedPeriod></cac:ProcurementProject></cac:ProcurementProjectLot></ContractNotice>